(集思廣益）朋友姓姜生左個仔改咩名好？

大家有咩諗頭？

光復香港，時代革命

陳小明

姜圖

姜B

認真

姜圖
英文叫JPEG

姜徒

姜容

姜斯

姜餅仁

姜煲可樂

姜茶

男：姜融
女：姜思

姜聰

姜硬鳥

姜餅人

姜維都得

姜好辣

姜黃豆

姜太公

姜子牙

姜子牙
姜太公
姜維
姜夠

姜月老月辣

女：姜思

男：姜雁

姜蒜聰